hkcc social science asso 一問

有offer想問大家覺得依科點？

點解簡呢科，上咗u都乞食㗎喎

讀health studies

本身first choice係 sw hd但佢冇收我 比左second choice嘅offer我

你要預俾你上到去degree, 你畢業出黎只係得張沙紙，同專科條明確career path係冇得比
呢4年入面記得要多自學，提升自己既中英水平，提升競爭力
btw讀得係幾開心

year2 今年9月上U 讀完對於前路都仲係覺得好迷惘

ACO.

本身英文底唔好 會唔會話好難讀好擔心讀asso會做炮灰

升返上u你揀咗咩科

放心啦，只要你grammars 正常，做assignment實冇死。
asso呢個地方係肯付出，就一定有收穫，唔似dse
你肯督促自己背熟notes，考試係唔會有唔識，因為係照住出

唔該晒答得好詳細

咩programme? 利申今年grad

唔好讀spa

咁快手嘅你

做咩

放左grade即刻黎警醒後人

爛哂

City ais

Why?

social science 唔會難讀。做功課比少少心機，文科asso上到 SS degree dse英文2 唔太chur都過到三

我係9月先可能會讀social science asso ga

Self un果啲都係社工

正常啦 內心戲

麻煩晒！

咁快入嚟勸世

唔洗聽班傻仔講 年經黎

冇脹過呀 都係收緊個啲分

哎呀

讀IVE都唔好讀呢科, 過來人, 包你後悔

我都係過來人，雖然唔係hkcc，但係讀soci絕對後悔，乞食，除非你未來好想從政。

Ive有social science? 定你ive係social work??

我都好擔心依科將來嘅出路

Soc sci出路一定乞架啦 除非讀社工啦 冇乞食既準備都唔好讀Soc sci

hkcc social science, 如果你想做十年野都係得萬幾人工，即刻揀，包乞食

想問下讀呢科除左入政府，私人市場可以有咩工選擇？

政府ngo咩科都報得，social science都係搵普通文職，讀來冇用，除非你上degree讀social work就有用

點解？

一個present成粒鐘，寫篇文要睇唔知幾多篇paper，一科有兩篇文加埋3000字左右，打文打到天荒地老